【現代鐵布衫】倫敦謀殺案太猖獗 有公司出防刺外套同奪刀手套

英國倫敦本年至今死於謀殺案的人數已達100人，街頭不時有途人被人用刀襲擊，有公司就乘勢推出防刺外套及手套，款式看上去和普通外衣無異，讓用家不幸要面對刀手時，可以多一分保障。

特製保護衣物公司「Bladerunner」出售的防刺外套，售價為80英鎊（約809港元），就連T恤亦都可有防刺功能，每件賣約58英鎊（約585港元）。而奪刀手套就有分不同程度的防割級別，最便宜的賣8鎊（約80港元）、最貴的賣38鎊（約383港元）。

有冇巴打有興趣 ?

Blade runner

鬼佬唔識空手入白刃，渣ga

用手套可以接兩把刀
空手接白刃=一把

幾正 不過我有靈犀一指就得

幾時要進行刀具管制
d刀咁危險殺得死人

防割手套不嬲都有
但係市面上賣嘅
就算去到lv 5都好
都只係防到手揸嗰一下
佢把刀向前/後一拉
或者有齒嘅
都係會穿

除非係工業用好似太空人手套嗰啲咁

防刺外套,背心淘寶之前大把
咩質地都有,又平又正
依家唔知有無得賣啦
防割手套就更加多
就算拖刀都唔爆口

其實美國人出街可唔可以着避彈衣??

你不如試下買件番黎再叫FD刺你一刀睇下穿唔穿,包你一刺成名

削鐵如泥既小刀vs 現代防刺外套

對手套唔使$500港紙又幾抵喎
想買返對旁身

間公司叫 Bladerunner

香港夏天應該冇人會戴定手套咁樣衰?

笑死